626/627活動整合

馬拉松式領事館請願
6•26 星期三
9AM 中環遮打花園集合

舉辦方已經同警方協調好三條遊行路線。
由於已經約好領事館請願時間，請各位準時上午九時到遮打花園會合。請穿著輕便黑色衣物，可配戴口罩。帶備足夠食水及乾糧，並攜帶雨具。遊行隊伍將一同靜默遊行往美國，歐盟及英國領事館，然後分成三隊前往其他領事館。參加者可以預先考慮選擇的路線，屆時按照指示分批前行。預計所有路線會在下午四時前結束。

如要參加明天領事館請願活動，請加入telegram：

交流谷
@g20helphk

行程頻道
@seekforg20help

=====================================

民陣 G20 Free Hong Kong 集會
6•26 星期三
8PM 中環愛丁堡廣場

=====================================

市民自發行動
6•27 星期四
10AM 中環律政中心

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

聽日見

推

【 突發】點解要搞627？(重開)

up

香港人真係好撚叻！

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

幫推

26/6 一定要出黎！
————————————
推POST 唔使回覆 Thanks